Edge5 Kundenbedürfnisse Sektren Technologien Edge5 Betracht Dienstleistungsangebot IoT Entwicklungen Technologien Anwendungen Natur Somit Produkt Standardsierung Anwendungsfälle Umgebung Richtung IoT Mobile-Lösungen

Projektes Devices Protokollen Aufbau Kunde Endlösung Module Somit Kunde Produkt Gesamtpaket Services Aufbau Gateway Aufwand Kundenbedürfnisse Devices Protokolle Dezentralisirung Gateway Eisatzzwecke Devices Gateway Spezifikation Informatinen Applikationen IoT-Gateway-Lösung

Schritt IoGateway Schritt Erarbeiten Devices Kommunikationsprotokolle Sobald Konzept Analysen Schritt Form Prototypen Use-Cases Know-How

Java Kotlin Bluetooth WLAN Lora AT Commands Serial Data Arduino Diverse Übertragungstechnologien Android Things Raspberry Pi
